[突發]聽日將軍澳會封站！！！

雖然而家個個講緊旺角
但希望大家都留意下將軍澳聽日個遊行

實質上批左不反對通知書
但作為一個區內人
我睇住啲工人兩個星期前已經癡緊警署附近啲磚

同埋留意返
不反對通知書之前一直都冇批
係尋日8.2先批
證明左啲乜？
當我今日一打開電話就見到話將軍澳至寶林會封站時
更加證明左佢地計劃左好耐

同之前沙田嗰幾次一樣
佢地未必搞調景嶺站 突登漏個口所謂比你地走
然後可以喺百勝角(即環保大道嗰邊)岀黎攻落坑口、寶林
就係要你地困哂喺將軍澳、坑口、寶林等小區
因為喺百勝角就算向西(將軍澳、調景嶺) 定係向北(坑口、寶林)推進對班黑警真係話咁易

點算？

首先睇地圖先！
如果要拆解將軍澳地型，可以簡單啲黎講，係比寶林北路(遊行路線會經過)、寶康路、寶順路包圍住

如果要走，記住寶康路、寶豐路 同寶順路

寶豐路: 呢條街有乜事可以入到商場避，呢條路向左喺岀寶康路，向右去寶林北路

寶康路: 呢條路由寶林貫穿至將軍澳南，非常建議守呢條，因為可以經唐明街入將軍澳同調景嶺

寶順路: 經過寶林北路迴旋處打橫分隔寶林、坑口既一條路

記住！
唔好行山路！
唔好行山路！
唔好行山路！
你冇咁好體力！一喺清水灣道擺rb就係咁先！

唔好行細路！意思係單車徑嗰啲！
將軍澳岀名多單車徑，但大部份路窄冇cam
包抄好容易！

點都好，有乜事向將軍澳、調景嶺方向跑！

第一次開逃生 post有錯勿屌
歡迎討論

光復香港
時代革命

比細圖 自隊十打膠

下面有大圖

【BE WATER】大家知唔知係乜野意思？？

推
唔熟將軍澳d路
不過呢個路線批得 難保又係有晒計劃想困獸鬥

推

作為將軍澳人希望各位手足聽日可以平安全身而退
將軍澳真係唔值得你哋衝住去送頭
聽日就等和理非嘅出動

始終將軍澳唔同港島
得將隧、秀茂坪同西貢方向出彩虹過九龍
基本上一落road block就全車收皮

話就話有好多商場左連右連
但popcorn講明有事會call班克警

大家聽日要小心
注意自己安全
唔熟路最好組隊幾個一齊行動
可以嘅就請住將軍澳嘅朋友畀你留宿一晚

時代革命，光復香港

我前題係不割蓆、不分化，但請聽我一言

各義士唔好係將軍澳衝，將軍澳太僻，佢一停地鐵，然後係山路同將隧擺road block已經可以將大家一網打盡，留番比街坊叫口號啦，街坊識路之餘又可以隨時返屋企，等和理非表演下啦

所以樓主話避邊避邊根本無乜用，除非留到地鐵開番，商場既話，雖然話唔比狗入，但難保佢地唔會拎cctv, 地鐵商場實非常勇躍交出，sell HK就一半一半啦

tko

轉場啦

又守乜路呀？ 咁撚多商場
又佔中上腦

佢封得晒4個站我切

將軍澳其中一個商場

去到尚德大把方法走
邊都走到

咁多商場, 仲佔路肯定係傻仔

大家諗清楚聽日將軍澳遊行既目的同作用

佔路只係後備方案啫
好多人都唔熟將軍澳地形
商場冇錯我地沙田曾經佔優 但唔可以完全信哂商場
popcorn係會重演新城市

Push

留力等5/8！

有咩事 請入坑口 東港城

封站啲街坊點算，找死嗎

推！

新紅基 入去比人打咩

同埋近期多左好多自 閉仔 由天橋開始有

住康城點算

荒島

有咩事梗係衝入popcorn啦

呢區咁黃
等比真街坊屌撚到反皮啦

大家一定要小心

推比多d兄弟睇到，小心d 狗玩困獸鬥

轉場去第二個區，例如去旺角，銅鑼灣。
目的：主動權係我哋道，要佢哋冇得預早布防。

聽日BE WATER!

而家每次遊行都好似打仗咁

將軍澳海邊多左超多新豪宅、獨立屋
唔知佢地既取態
d有錢人分分鐘係藍絲

而且我唔知道村屋有冇鄉黑
住左幾年呢區，自問都唔了解係咪安全

封三個站真係唔撚洗玩
單車館去調景嶺都有一段距離

點都好 咪去左海濱個邊 真係走唔到

push

屌柒MTR

我同意 前提我希望大家會安全走到
當然區內人好樂意幫你地帶路

將軍澳最多就係商場
寶琳
坑口
將軍澳
每個地方都至少3個以上嘅商場連接
大家有乜事都可以上去商場食吓嘢，行吓街

雖然話將軍澳係一個困局，但其實區內啲路多到七彩，be water

將軍澳友注意

調景嶺有個好大唔用既圖書館，隔離就係體育館，可以一齊睇下書、做運動～

真勇會唔會集中係西環？ 好奇一問

東港城地型同新城市有啲相似

將軍澳警署（寶林站）門外前兩個星期已經有工人痴磚痴左好幾晩

我建議係
不過睇狀況區內人有機會都岀唔到去
班狗博比街坊屌

一樣SHK

個個掛住旺角就唔理將軍澳？
點解呢個post無人推㗎

見到就屌
成班賤畜

我諗我行完會返屋企拎gear去發夢

唔撚係呀寶琳封站？

將軍澳氣氛比較和理非，啲狗應該驚同日港島西多啲 中聯辦重兵

痴線又圍打

單車館對面呢 有個叫富康花園嘅住宅
入面有好多小食架 大家攰攰地咪入去食嘢囉
BTW 私人住宅嚟

我想再提下大家
有巴打話聽到消息 百勝角係會做左班狗既基地
所有警力都會喺哂嗰度
嗰個位等於居高臨下

其實係坑口既搭91m ，一係搭11m上科大再去北閘搭車走，呢兩樣係可以唔經將軍澳隧道走出九龍既方法
前提就算佢封紫色線同將軍澳隧道

Btw仲有單車館同體育館班老野員工係深藍，要小心

坑口好黃 有事上連登上TG求助
相信有好多宿位可以提供

又話入tvb？

將軍澳入面每個小區係比公路同天橋分隔

步行除非行上馬路，否則只有幾條行人隧道過
如果比狗截咗行人隧道就等於斷咗區同區之間嘅路

善用室內空間

巴打訓左幾耐？
勿送頭

單車館呢啲閪位 屌

其實真心難走

終點係工業區路又闊

坑口商場先係重點

封站？
佢老母試下封
全村人實打撚到佢仆街

邊撚個話終點係工業區

SHK ga

popcorn相連將廣（將軍澳廣場），係南豐既。

隧道係高危
所以同單車路一樣唔建議

咪入，完全唔知點走

雖然知道無安全嘅地方
但請問今日黎講
旺角定係將軍澳比較適合病人參與？
唔該

唔好再講入CCTVB

記得裝定app do單車

大家來了我帶路
利申住左將軍澳廿幾年 睇住佢變

如果住將軍澳梗係將軍澳好參與

裝定ovo到時一齊踩下單車有冇得諗

淨係坑口係咁易數都有三間教會
有耶系背景既學校聽日隨時都會開返比人返教會
多不勝數

有咩事去附近睇下電影食個飯先附近連左好多商場

將南、康城嗰邊好多都係後生中產
基本上成個將軍澳都好黃，因為多後生
反而係公屋區會多啲廢老

鄉黑就應該冇嘅，新義安就有
但唔排除會有外來黑社會攪事

原來封埋單車徑

一定係咁玩

班狗狗驚撚到連坑口東港城出面D磚都痴好晒膠水

其實出奇不意先最好.....唔洗次次咁勇班防暴好明顯已經開始癲癲地...不斷拖長佢地...夏天熱鳩死佢地仲好...以佢地身體...咁多日長衫...生粒粒香港腳....生菌...已經係一定仲要帶帽....持續咁做頭髮都甩埋

加埋依家全港都憎警察咁濟...佢地連溝女都唔敢講自己係警察
比朋友排拆...比人UNFD...一定會癲癲地...遲早入埋青山

住左廿幾年+1 愈來愈多大6人

劇本已經安排好 將坑寶流量咁大 大把翻唔到去

［突發］8月4 將軍澳蔚x灣x會跪低

咁圍住巴士站 上唔到628 tvb人返唔到工

因為遊行路線斬斷左單車館條1. 9km大loop條路 所以佢點都要封

+1 愈變愈多高檔野

將軍澳一比佢封死就無訂匿
全部都係商場連住（全部賣港）

推到入黎TKO遊行人見到

on9先行將軍澳…

推推推

落西環啦

點睇勇武兄弟都唔會行將軍澳啦
啲狗好有信心先會批不反對

而且我唔知道村屋有冇鄉黑
住左幾年呢區，自問都唔了解係咪安全
-----------------------------------------------------------------------
呢個我答你, 以我住個條村為例:

有親禮義廉鄉紳
但應該都唔算鄉黑
個渣貪便宜廢老黎, 有錢收就做下小動作, 無錢就散水
如果搞到條村, 同利益有關, 連政府都照反
你叫佢好似元朗個渣白衫, 落手落腳搞事就無咩可能
但建議大家唔好無拿拿入村避狗, 有可能會被篤灰

利申: TKO 圍頭人, 由細到大住左村 30年

班廢老好似好怕人入去行

尚德本土票倉

希望你可以幫我講出去，我收到料警方個邊會係將軍澳站封，入唔到康城，等同你撘地鐵出去一定經將軍澳站，佢哋就係到伏你

建議大家一係早啲走，唔係就搵定小巴巴士

將軍澳係好撚危險！危險過金鐘，因為等一條路走

尚德歡迎大家

有乜事 去坑口搭小巴/將軍澳搭巴士去西貢？
西貢好多車出返鑽石山 九龍

係呀，上科大同西貢

到時實有roadblock

有乜事一定要向將軍澳站跑，因為果度海旁而家有好多豪宅。係天然屏障

星期一接放工有效過集會

主力西環,將軍澳做掩護

pish

推！！

住將軍澳既要提早同定樓下d保安講，唔可以放狗入屋，如果唔係炒硬。
一陣唔講定又好似琴日馬𩣑山咁，放撚曬d狗入去咬人

到時組隊去ust再散有無得諗？

幫推

推到時走唔到上黎我度暫避

上到清水灣道就大把路走，去銀線灣又得，直入西貢又得，山路都仲得

光復香港
時代革命

最壞情況 我會上清水灣搭91走
記得帶多套衫 D狗應該唔會查清水灣開出嘅巴士
到時真係查車 記得話自己游完水又好行山又好睇日落又好

我要罷工
我係香港人

咁即係其實唔似白衫果種激進、恐怖分子啦
好地地唔衝入去就ok

利申好熟西貢清水灣將軍澳啲路

冇既，設好晒局咪轉場囉
依家有反對通知書都照行啦，其實規定去邊仲有冇意思？

wtf

幾點封呀
封左d人點入黎遊行

尚德我知道
咁岩投票前一年我就搬入黎
主要係天晉海邊果度d人未出現
唔知佢地係咪本土啫
你知d有錢人成日都覺得搞亂香港係大罪

個撚屌政府淨係識做埋d 低裝野

去布袋澳食餐海鮮先啦

推

即刻同我入黎 唔準當義士condom

將軍澳人打算行完就直落西環
將軍澳孤島咁好易被狗咬
有事記得係呢到或者tg出聲 好多同路人帶路

需要由單車館行返去尚德個分叉位（通寶琳同調景嶺方向）或者地面行去將軍澳中心方向先去到調景嶺

有不反對路段砌唔到你非法集結
就係咁簡單
當然重點係不被捕
總有方法砌你其他野

入布袋澳 半個鐘頭先一架小巴 同埋返出嚟好早尾班車 唔建議入 反而可以行上去銀線灣百佳 抖下 尾班車到凌晨

圖唔係我整
我住將軍澳 我行左一轉發覺真係闊既路太多 屋苑同屋苑之間亦有距離 有利黑狗放催淚彈

圍捕起上黎只有商場可以避

另外 將軍澳區係好容易圍困 因為只有寶琳北路上山 將隧出九龍同地鐵

Be water呀各位手足

連登仔警員：他朝有一日會將你地指証哂出黎

唔好入TVB!!!!!!!!!!!!!!!!!
聽日628下午會暫停服務，入到去唔知點走

借位

依幾日想用豬嘴嘅全部同我入嚟！！！！！

光復香港 時代革命

咁啱呀 我都係

星期日好似5點左右閉館？ BTW 隔離仲有自修室到時帶本書入去睇下囉

入左要行成最少半個鐘先出得返黎

仲有維景灣畔山路 不過單程
一包圍就玩完

寶康 寶順三條大路係好利狗車入 相對我地物資會容易被截呀！

住起馬10幾年
好多淺藍、大陸人
因為呢區正正係炒樓嘅地方...
但都多年青一群會幫手
想講嘅係呢個將軍澳和理非行
勇武西區啦
我支持你地，但呢個位同元朗一樣，死位黎
一封地鐵同將隧
得番山路走，唔值得

驚勇武起磚？

寶康路重中之重

有無維景撚當日可以開閘畀義士入澳景路呀？

藍絲仲好啦等佢地聞下過期催淚彈同比班狗用槍指撚住丫嘛

咁點算

8.5 全民三罷

阻住地鐵封站？

作為將軍澳人，有樣野好重要想講講
遊行路線經過幾條露天橋
好希望有人會去霸咗先 千祈唔好比狗佔到

- 新都城-寶林邨天橋
- 東港城-明德天橋
- 連理街-煜明苑天橋
- 單車館公園上面條橋

住左差唔多卅年都唔知tko有圍頭人
淨係知西貢有姓成個班
但係弱勢鄉事派

多中小學咋，多數唔會出手幫

唔熟將軍澳地型似乎包括樓主
樓主係唔係將軍澳住架

而且霸咗橋就可以跟沙田友空投物資

將軍無鄉黑
塊地填海返黎 村d
入面d人無咁團結

封三個站
應該想 老屈拉暴動
和理非
有人玩火 累全家好制止

我都唔知咩事

佢係富寧啊話

咁睇入維景最安全
可以行去澳景路出油塘

借個位一用

將軍澳係比較新既區，多幾歲既小朋友，如果搞到d小朋友，你估d中產港媽唔發癲

慧安園

將軍澳應該和理非遊行，戲碼在港島西喎

新都城同都會駅咁仆街

1.隧道
2.寶林路
3.上清水灣入西貢往沙田/返彩虹

屌鳩tvb咁重兵力呀
好大個官威呀

大家小心 光復香港

反而寶康路寶林北路呢D大路要小心D 基本大直路要出車調兵好快，但近山路有小小梯級嘅緊急情況可以睇下有冇人，衝上去暫時哩一哩都仲可以 (行出小小遠離梯級，行遠小小可以另一邊落返大路

將軍澳可以留畀街坊發揮

佢代表哂成區咩，叫佢出黎見下我地將軍澳區居民先

仲要兩個都係最近港鐵站嘅大商場

我係

Sor自膠

真心驚條撚 將軍澳最多就係屋村同商場 要散真係大把地方走 佢要包抄你根本唔係就咁睇咁易

公然預告犯罪

未必會環保大道推起, 咁推番d人入住宅區唔多合理
同埋如果有坑口走去調景嶺先走得都幾遠下

住唐俊街近海d樓
阿爸次次都指住個電視屌黑警、高官

幫推呀

自推, 呢個真係重要

寶康路寶林北路側邊係山
唔怕落單咩

街坊可以佔盡地利，其他區嘅人冇據點就好撚危

計劃好哂咪將計就計
轉去第二個區 再之後先突襲tko

其實寶林有條好靚既山路上到科大（行一個鐘），係個到再走會安全

大家有咩一齊上山

山路真係死路一條，翠林同康盛花園都會困死

將軍澳有UST宿舍 有咩事可以入去避

有得唸

借位散吓圖

海旁新樓大量普通話, 尚德福建佬同鄉會
黃唔黃好難講

就咁睇好似好危險咁

至少科大安全過附近任何一個商場

D村應該除咗最入最早期個批屋之外，應該有好多出面搬入去嘅人

同埋尚德商迪記對面間ust宿舍聽聞專比大陸學生住

咪咁行, 行去入口條路隔離就係狗屋

［一人一信］ 稿已draft-投訴馬鞍山白頭廢老保安失職

UST=死路

但你咁樣po 完，啲狗會唔會封埋你講啲路

又係寶琳
成日有新聞話入面有老黑武器庫
到底入面咩取態？

封哂全個將軍澳吖
真係攬炒

將軍澳國

係得果條路去到科大
如果唔係就要係坑口入

唔好再講個守字
個守字難聽過粗口

同路人

仲有將廣過運動場，樓下係主大要馬路

富康冇閘架 佢一行入黎就係

佢冇咁多人手上山，揸盾裝備都未必啱行山(講緊泥地石地甚至爆林，將軍澳斜坡唔多，仲有D水記維修石路，一行狗嘅隊型都會散，佢哋應該唔會隨便上山，最多係便衣跟尾，另外山路我講係冇路個陣轉移用，遠離民居佢哋放煙更少顧慮(有冇用另計，上山就要小心真狗隻

差唔多條條邨都有路有公共空間，，超立體地型驚條撚

將軍澳封站 隧道封埋就得翻清水灣道

寶林北路山上開始推機會更大

帮推

將軍澳D山矮又唔斜，唔跟山路行就天高海闊

其實將軍澳啲路點解僻

將軍澳調景嶺坑口寶琳就係連埋一齊

附近仲要勁多商場

根本就冇可能封得死你

點解係咁吹風話將軍澳困獸鬥

將軍澳人輕輕一推

住將軍澳咁耐真係冇乜會見到警犬

將軍澳人留個名先

單車館離調景嶺好遠架﹐單車館係坑口站行10分鐘到，走向果邊未必可行

驚物資車唔到入去好過
所以如果街坊收係屋企就最穩陣

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

路窄

前提要popcorn嗰條街冇狗

困獸係出入口姐，但入面大到仆街
冇估錯應該又用狗車周圍兜黎嚇鬼

今日物資入定去先？

住東涌葵青區嘅巴絲入一入嚟

條路窄關乜撚嘢事

咁金鐘條路夠闊啦

真係走唔到就入西貢玩一日先

你覺得新都城走去東港城近咩？ 東港城走去尚德或者popcorn又近咩？

行完出港島行

block咗你某D關鍵既連接點，你已經好麻煩

佢根本唔會有咁多狗隻 就當佢咁把炮玩孤城封曬出區既路 都唔可能條條邨都搵狗去封

停地鐵 加封3條路，就JJ鳥。

好遠咩
尚德去Popcorn先5分鐘
住撚過將軍澳未呀屌你老母

真係唔遠

東港城去popcorn wor ﹐何況你覺得路多？

我是住將南 好多鬼佬 路算多大6人，將南感覺上也是黃多

仲有寶盈 將廣個條 都係冇玻璃

Ive睇下design~

昨天尚德附近啲路都有痴 見到成地痴lum lum咁

將軍澳人請買定物資得唔得

無啦啦將軍澳遊行點解會由東港城行去Popcorn？

屌你用下個腦先得唔得 而家叫你遊行定將軍澳一日遊？

夠膽追上山，準備做越戰美軍

乜撚嘢關鍵連接點 定係你遊行完仲會搭車去？

你係咪真係嚟過將軍澳？

坑口站簡圖：

TKO gateway <2橋> 東港城 <2橋> 連理街 <> 南豐廣場

南豐應該最安全

係你自己講商場咋

係驚到兩個星期前痴定地磚補沙

徐左科大，呢條路都可以考慮。慢行只要一小時就到清水灣道。另外，呢條山路沿途有分支，左上藍田，右去靈實，直上井蘭樹。大不了在山中過一晚，天光再走。
建議大家上網頁留心一下路線圖，多找幾條山路。狗車只會守住馬路，到時諗法繞過便可到入口。

講商場咁關東港城去Popcorn咩事呀屌你老母

屌你真係唔撚用腦 又唔撚係住將軍澳又要懶係嘢為屌而屌

Blocked

可惜我搬左

小心刀手係村屋跑出來

另外，啱先左富康花園管理處問有關聽日既保安安排 ~ 管理處代表指
明天狗隻不得進入屋苑範圍 ，並會加排人手係無閘既正後門留守

各位 Be water

條路好斜，以前成日跑大清所以建議唔好

寶琳人表示山路 出入口路容易比狗封死.......
有咩急事 入民居避仲好 .....將軍澳都唔少黃絲架

屋苑範圍之係對將廣閘囗開始計？

其實將軍澳好多小路，邊有咁多狗封得哂
路多到入去玩捉依因都得
但係最怕街外人迷路落單

反而唔贊成上山 玩到夜晚你上去隨時自己都認唔到路 落單既朋友求其搵條屋邨避避仲實際

我去拜山囉 做孝子

好吃力 唔建議

穿過富康好快去到將廣商場 也是一條退路

我屋苑已經講明唔會比popo入 如果佢比popo入 我日日投訴佢 （將南）

tko真係死地黎

Pocorn折哂d商場展覽！好似沙田咁
大家要小心

行山徑來說，難度一星都無，老人家都行到，無路退時，可以考慮。

我住將南某屋苑，業主group 黃到仆街同多鬼佬

我成日係坑口行去調景嶺個圖書館
穿商場勁快又有冷氣

問題係行完又打完狗之後好難會再有力上山

無錯 總之白色牆後就係富康範圍
基本上閘口有兩個: 對正尚徳同將廣

點解突然之間吹風話將軍澳困獸鬥

入商場有無得諗
除咗Popcorn

每區都有巴士站，無地鐵時可以搭巴士走

如果有小朋友行山蕩失路,井欄樹至碧翠路一帶可提供接送及暫宿.

屌 早知話星期一遊將軍澳
一定唔會封站
封咗就成個將軍澳區塞死
唔洗返工

你想像下1000人起碼要慢跑走佬。隔離就係馬路，狗車慢慢上去路口截你。

唔好再講行山啦

你個問題係逃離，但係入面遊走係絕對冇問題

［突發］8月4 將軍澳蔚x灣x會跪低

推

屌你老味都會駅

同意

將軍澳係塊福地 大家加油

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

每個商場好多路走，商場又連商場，有居民係附近分分鐘入屋苑暫避

係東港城往和明苑天橋上 加左2個新既cctv
一個向和明電梯 一個向東港城門口
大家小心

提一提大家，popcorn 有兩間酒店，佢無理由會封，勁多大6人住，上面有餐廳。

秀茂坪警署大有可能起路障

其實我嗰日行過將軍澳站已經見到啲狗喺度對住Popcorn啲天橋影緊相

一至兩星期前

海邊個頭啲私樓除咗手錢人仲有好多大陸人住
個頭可能會多啲藍絲都唔出奇

得一條路 太危險 set road block 就無

要做到真正BE WATER應該轉換示威模式，不被捕不受傷！

【BE WATER】大家知唔知係乜野意思？？

梳

一入西貢咪扮行山
咁多人有行山杖
根本佢分唔到夠人手嘅封埋西貢

官方download既最終版
聽日有啲活動比遊行人士做下既

人手置頂

坑口有六個商場

不過好在將軍澳冇鄉黑，有咩事走入村避難應該唔錯

Tko真係一封就圍嫁啦

唔識唔好扮......

最壞打算可以去調景嶺，行華人永遠墳場或者行澳景路，最終去油塘

其實就算俾狗封曬路都唔駛驚，將軍澳好多嘢行將軍澳人做導遊

其實可以走去第二邊，不過如果唔係行開，就唔好無啦啦諗住發夢行山

其實係人都知警方應變速度一定比較慢
如果每次遊行完大家一齊去另一個地方下場(例如：食飯)
咁樣會變得主動，唔會次次都係條行遇到警察

將軍澳站公屋個邊有個海濱
個度好似可以出到油塘
主要係平時比人踩單車同跑步
要走個度有冇得諗

不過佢地冇何君堯呢類咁有號召力嘅撚樣掛

將軍澳一向好似孤島咁，加上之前傳可能有黑社會出動，要非常小心

百勝角落黎即係會係消防學院屯兵

出TKO 要過山 無MTR + road block 己經收你皮

請所有將軍澳居民：天晉/東港城/新都城/蔚藍灣畔/南豐/新寶城/將中/將廣/等等貼爆管理處/所有公告板！

798 改左路唔經寶林啦

油塘個位係狗宿舍，一定要小心
行調景嶺山路走一定係最後冇辦法之中嘅辦法
同埋需要維景巴打幫手帶入去

講多次，有咩事，入民居，入將中將廣上平台

要遊行路線經黑社會村屋

因為冇記錯夜晚入墳場條紅磚路會閂，有錯請指正

光復將軍澳

嗰度冇cam 好易包抄

push 人數唔可以少

科大路線

I大 zone24 24 小時開放

11號小巴好似唔開

收6點

我係警察 全部體育局都扲黎屯兵啦

山路走到
尚德行上靈實再行過秀茂萍其實好近

有事可經坑口道到鄉事會轉右跑上銀線灣

有91出彩虹
91唔經將軍澳, 冇理由stop啦

果邊平日夜晚都有龜車
唔好去

後面就係圖書館體育館
實屯兵

8月5罷工集會1pm 希望見到你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

每星期都有龜車擺喺將中附近個位然後有龜巡
唔好去

將軍澳地鐵站

藍 - 屯兵
紅 - road block

己全滅

8月5 大罷工

8月5罷工集會 希望見到你
1點鐘約定你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場(3點開始)
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

要走基本上唔駛旨意, 不如諗計點避扮下街坊仲好

出TKO 要過山 無MTR + road block 己經收你皮
夜山之友
全部都係上山路段
科大路線
觀塘路線
油塘 晒草灣 路線
康城路線 (唔建議 入面商場咩都無)

藍 - 屯兵
紅 - road block

己全滅

調景嶺後面有山路出藍田公園唔算太難行

不過聽日交俾和理非喇

總之就係走打直嗰條路？

細路多，警察咪仲分散？
大把商場，走到入去點捉

講得太細喇

應該要即炒+換管理公司

對，有個大閘，有開放時間

政府可以話鎖就鎖

要走爬都係走架啦

推推

工業邨得一條路。
入左去=死

所以上面係建議大家如果係喺邊個區域先至嗰個區域總站開出來的車
所以途經站純粹比大家知有咩站可落

橫批: 死撚緊

大家都係唔好去果邊 好多cam

將軍澳人好得閒，影到邊個高空擲物，會好合作每日去搵下佢。

尚德廣場3樓有全港最大既迪卡儂
歡迎大家去補給

連理街往和明苑天橋方向 新增3個cctv
一個向電梯方向影

我成日去將體咪又係咁行
屌

行撚死

我都明
不過有起事上嚟有路就走

幫你推

驚到咁。樓上啲樓盤唔係賣近港鐵站咩。咩就封站，樓價drop drop drop

係，而家行果條橋都覺得好冇私隱

好奇多唔多大陸人？
黃既話希望聽日都會見到佢地一齊出

我有 d 覺得萬一大家唔熟路，
走入商場係好事
將軍澳既商場勝在夠大
夠位俾你四圍游走都唔怕

我住坑口明德果頭，
早兩星期已經焊死左 d 欄杆
驚死示威者會拆

其實尾站後，地理位置，最佳散嘅位置一定係東港城，多出口，何況shk、上次沙田一役後，已經唔敢亂嚟

基本上每個出入口,扶手電梯,天橋兩邊都有天眼(樓梯反而冇)
入商場唔好除口罩

垃圾桶都運走埋睇嚟佢地真係好驚

有錯請指正

將軍澳廣場
可以由將軍澳運動場(單車館隔離) 上天橋入
兩個厠所 一個喺大家樂隔離 一個喺泰昌隔離

將廣有兩條天橋去popcorn
包括以前叫嘅君薈坊/君傲灣
千奇唔好行過去
Popcorn=黨鐵

另外 將軍澳單車館有天橋行去尚德
尚德即係粉紅粉藍嗰堆
上面有一大間Decathlon 平時夜晚個燈箱會着
尚德有巴士總站同的士站

將軍澳單車館前面條紅綠燈
過馬路入去個窿窿就係富康
個窿係富康啲買餸檔
一行入個窿轉右就係富康
可以由富康再行返去將廣/地鐵站

可否聽日遊行集中反tvb及紅媒？

可以
但唔會去工業村

冇話入工業村
但要集中反紅媒

封唔到！ 我住TKO

和明苑動態網 剛收到消息，法團主席、屋苑陸經理及部份業戶就近期社會氣氛動盪不安，各區偶有發生一些警民衝突。為免重蹈馬鞍山某屋苑警民不愉快事件，現決定 8 月 4 日將軍澳區遊行當天提高屋苑保安水平，除非警方能出示手令 (Warrant) 要求進入，否則一概不准進入和明苑各座大廈內。

狗屋後門
收垃圾桶

係將軍澳住咗差唔多廿年 由康城一開住到依家
雖然成個康城都係由地鐵管
但啲狗根本唔敢入康城 次次入黎簽嗰名就走

特別呢幾日打風
環保大道又大風又大塵 啲風一吹乜都吹走晒

將軍澳無咩大陸人 比起其他區
大部分有錢嘅都係黃絲
同埋將軍澳嘅黑同元朗唔同 唔太撐中

唔敢入定不肖入？邊個知

到時有起事先見真章

但係一入咗康城如果佢連地鐵都封，加埋得環保大道一條車路出去，頂盡有個海濱。入多少少係啲黑警平時訓練，地理益哂佢地，太危險

利申康城住

睇定先！

可以考慮維景出藍田條路

行山路線: 善用google map

應該好似紅隧咁👍撚多一鑊

有用電話方國珊
叫佢牆頭草行撚開啦

提提大家 將軍澳警署隔離有個好撚細既休息公園仔 d工人冇係入面補磚。上年打風吹爛到而家 。 入面d野要拎好易。

be water

居屋黎

8月4日將軍澳加油

新都城 恆基?
厚德商場(TKO Gateway) 領會
南豐廣場 南豐
東港城 新鴻基
連理街 黨鐵
新寶城 恆基
PopCorn 黨鐵
將軍澳廣場 南豐?
將軍澳中心 新鴻基
都會 城中駅 黨鐵
彩明商場 領會
基本上將軍澳D商場樓上就係住宅

尋日有差佬比人影到行左上去調景嶺既明愛專上學校一樓，驚驚地到時唔停調景嶺站，再逼人入去玩困獸鬥

利申: 明愛專上畢業生

推比多啲人知

班狗會唔會趁我地解散即刻出黎包抄

富康

運動場天橋同尚德連popcorn果條天橋一定要守到

提提大家海濱條路一定要小心
好容易俾人逼入康城，入左康城同工業邨就會走唔到

同問

寶林狗屋已圍晒水馬

既然咁多人覺得香港獨立太赤裸太難接受 不如改叫港人治港 當家作主

港人治港 當家作主就係香港人嘅共同目標

唔知係咪我時運低，幾次經過個「豪宅」區，印象係一地支那人，聽蝗語多過廣東話

鄰居

走去DI
我諗應該有手足有學生證

借位分享 求大家幫手推上熱門

[前線請入］前線可唔可以比5分鐘討論時間自己？

平時唔入唔等如今日唔入

on9
新城市有辦你睇啦

今日大家加油

有乜嘢事就行入商場啦，商場四通八達，而且啲狗入唔到去

假日入西貢啲車好撚多人排，未排到你上車已經俾人塔咗

尋日 旺角行去紅磡，再行返旺角都係咁

我係海旁跑步，自從堆豪宅起左開始
都多左聽到普通話
入住之後仲見到大陸人係度散步